大家覺得添滿意係咩水平

唔入流

Overrated

仲未稱得上馬王

之後贏唔贏到級賽都成問題

罕有贏跑法走位既打毗冠軍

二班

俾盡永旺年年級數